覺唔覺姓 “陳” 嘅人多數都有啲問題？

陳同佳 - 拔萃大仆街

陳庭佳 - 大粒墨

陳庭欣 - 波大冇腦幾十歲人扮幼稚

陳冠希 - 影咸相嚟講冇得同佢部DC鬥

陳偉強 - HKCC垃圾講師仔

陳山聰 - COW有錢女失敗成日搏咸魚翻生

陳雲 - 精神真係有問題

陳鄭月娥 - 犯婦人

陳星如 - 欺世盜名嘅拳王

陳冠希邊有問題 你請我願

話佢有問題都係葡萄

樓主姓沙

陳偉霆

人地姓林同姓曹架 澳門仔
恥笑開始

陳浩然 - 比高小曼同沙sir攪到癲左

樓主姓樓

我係陳活撚本人

樓主性無能

差d想講陳方安生有咩問題
兩秒後先記起係夫姓

林鄭姓林？

我啱啱都諗緊好似唔係姓陳

Ching 講得好

1，2 都掉轉

林鄭唔姓林唔通姓愛牙

仲唔陰到條傻西

仲有陳怡

樓主7撚到

我只係知你姓無能

要計番比例

陳係大姓

陳同佳 - 拔萃大仆街

陳庭佳 - 大粒墨

陳茂波

人地姓湯

其實本身姓鄭 但一定唔係陳

佢同牙古佬一樣白卡佬 別怪牠

佩扮狗飲水。。。

陳雲係要配冒號

陳雲與碌 車廂中 私奔般戀愛

陳七 - 關島屠夫

咩歌

笑到痴撚左

點睇陳靜

陳勇新最仆街

點睇陳奕迅

陳巧文

走得太前

奶共

笠水狗敗走澳洲

祈求港父放過一雙戀人

怕殺生的別要再殺生

留住 港父 鳩硬 豬sir和致命

陳單丸

Ok正
想同佢做愛